散呀屌

一齊令連登都係叫人散，唔好俾鬼累到由贏變輸

推

散呀 唔好俾鬼誤導呀

721

撚完狗，呢度走
機場T1 抵港大堂疏散路線
-
藍線為大路，有機會被警察部防封鎖。
紅線為緊急逃生路線，已查証可繼續通行。
切記不要進入禁區，如需要出示passport及boarding pass的地方，因機場特警係可以合理執法。

#現場情況

收工入